【女士抗爭】唉！點勸我妹唔好衝咁前⋯

我醫院返工，人手不足所以日日都做L到成隻狗咁，抗爭既野都會盡做，有時返night第二朝攰到仆街但都會上場，但就真係無可能次次出。

但我妹就幾乎次次都去，仲要係前線，唉！真係想殺L晒777同班死黑警！！

佢本身做野workload已勁大，有時見朝早起身返工佢先岩岩做完野，覺得佢好L慘，但抗爭一開始後，佢直頭係本業好似變L左做抗爭！！！

日日通頂做野為左出去衝前線，無gear無剩，口罩都唔L戴。塞比佢佢就話去到會有，但去到佢根本又係乜都唔拎。

逼問佢佢先講因為弱者企最前面，警察為避免公關災難會唔敢打，變相弱者可以保護到後面班勇武。

痴線！咁黑警而家就係女人老人記者都打，邊保護到？？？！！！成班麻甩佬都唔使你保護啦！

但佢話抗爭者既身份同形象好重要，講左一堆野但我唔記得，總之結論就係警察如果真係敢打弱者，就會惹民憤，咁升級時社會既反對聲音會少D。

咁即係佢出去真係預左比人打！！！佢仲笑笑口話唔怕痛！！聽左好撚心up！！！！

我妹自細身體已經係非一般既差，肺、胃、氣管全部都有事，全家都小心翼翼呵護佢，結果而家出去比黑警打到背脊同腳瘀L晒！！！打撚死左點撚樣算！！！CLS黑警死全家！！！！

樓主思路正確,所有野都係777搞出黎

建議比c9 睇

錯撚晒 出去咩都唔拎靠其他人比 輸左 gear 既野真係唔好下下靠人地

嫁比我